防暴Full Gear 去Shopping 係咩玩法？

老解

都唔知係咪武警
下次應該講國語讚下佢哋

佢地想既直接入去拎都得啦

真係幾on9
難怪指揮官都控制唔住

香港警察 真係好有紀律

但係Facebook個度寫

“🐶🐶🐶🐶🐶🐶
Updated: 因為有人偷嘢，佢捉到小偷，佢拎住嗰啲係證物！
完。
Close file ~ 我哋唔好再屈佢啦😗”

是咪我真心左？

班嘢真係好撚柒
成隻東莞山寨版stormtrooper 咁款

龍咁威假膠成真